【求救】LG g3 mic唔work

打電話同用whatsapp 咪都無聲， 用內置錄音app就正常

Reset完都係咁， 有冇得救？

你朋友mute 咗你？
唔想聽你把聲

你自己都識講g3啦 用咗幾多年啊

G3 mute 左我唔想聽我把聲

錄音app收到音即係mic無壞啦

樓主未壞底板咩

G3 都咁耐啦 係時候換機了

唔係g4先開始壞咩

3 4 都有依個問題

打錯左，用緊g6

得V10同G4先有 CPU過熱問題 不過有好多打手都

G3開始有 散熱都係做得唔好 只係801冇808咁熱所以冇咁嚴重
G3用耐咗會黑mon/藍畫面開唔到機

G3咁L舊好心啦

聽歌仲好掂

LG 新機水貨都唔算好貴，考慮吓

G3藍畫面開唔到機
跟住轉左G5 用左3年都冇咩問題，跟住轉左會了